# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Hola esta aplicación la estamos desarrolando para nuestra clase de desarrollo de aplicaciones y en general es una aplicación web en la cual las personas pueden editar el contenido de la aplicación

### How do I get set up? ###



### Contribution guidelines ###

Equipo
Romel Martínez
David López
Juan Pablo Aboytes
Omar de Alba

### Who do I talk to? ###

Si quieren contactar algunos de los integrantes nos pueden contactar por medio de este mail A01207360@itesm.mx